估唔到錄音帶仲用到

今早見我老豆擺返部帶機出來，裡面有帶係度，咁我就試播下!點知仲得，之後決定今日聽住佢返工!